{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032811?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 비치플레이스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前11時です。 予約の場合、人数が追加される場合、事前に連絡してください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室と退室時間を守らなければなりません。 客室や周辺施設を利用する際、施設を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。 魚や肉を直火方式で焼くことは禁止され、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違っている場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 バーベキュー場では美味しいバーベキューを楽しむことができ、基本的なタレもご提供しております。 駐車可能なスペースがあり、尚州銀砂ビーチまで散歩することができます。 尚州銀砂ビーチ、菩提庵、南海ドイツ村、タレンイ村、三千浦大橋、風の跡美術館などがペンション周辺に位置しています。 備品は清潔で高級感のあるサービスを提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約の場合、人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前に連絡してください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、次の利用客のために入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "尚州銀砂ビーチ、菩提庵、南海ドイツ村、タレンイ村、三千浦大橋、風の跡美術館などがペンション周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室でどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキュー場では美味しいバーベキューを楽しむことができ、基本的なタレもご提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "どのように尚州銀砂ビーチに行けますか？",
            "answer": "尚州銀砂ビーチまで散歩することができます。"
        },
        {
            "question": "備品はどのようなものが提供されていますか？",
            "answer": "備品は清潔で高級感のあるサービスを提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 621
    }
}